張竹君算唔算係現今唯一特區做得最好既官?

搵唔到有邊個

有乜做得好?

白痴?

佢只係做返佢職責，只係其他官尸位素餐

唔稱得叫好 但喺政府入面小有既正常人

佢只係一個讀稿機器

唔知點解覺得佢今日嗰句「死啦，好多」好有人性，有啲親切感

平時啲狗官打哂官腔咁講歪理，真係睇到想打爆電視

pr又洗白

得佢真正做野佢 睇吓港大個潘主管土生土長香港人視命如浮雲

真係升到高官嗰時就唔同

只係因為暫時佢的工作唔太政治性

專業職系公務員一般係好D既

係咪已經到咗正常做份內事就變好官

你知唔知佢哋收幾錢一個月

覺得佢好係因為佢做好自己本份
例如佢會親自打俾佛堂群組的人

又唔係問責官 出親嚟都係妙手仁心咁嘅形象 好難形象差㗎喎 吹捧佢就不了

佢做過啲咩好野

咪撚吹奏啦屌

唉，唔怪得樓主有咁嘅感覺
成個政府9成9高官都係垃圾，咁有個唔係垃圾，咪感覺變咗資優生
但要記住，佢只係唔差，並唔代表好。
如果係好，就請用你嘅專業，屌柒林鄭免檢疫政策先 thanks

淋病喊埋

梁家榮